點解d廢老咁鐘意出街剪指甲？

搭巴士剪
搭地鐵剪
排緊隊都剪
係屋企剪係咪有咩困難？？

唔駛清潔

達達達達達達達達